何君堯：「我都有300萬個點擊啦，我使一萬蚊唔過，RTHK使5億8千萬2,000萬個點擊，不如請我仲好啦」

原來淘寶賣300 萬點擊率係咁平。

請佢去頭條新聞扮太監

點解議員可以講呢啲廢話
佢唔單只浪費緊自己嗰份人工，仲浪費緊在場咁多人嘅人工
佢講一句廢話可以買到幾多罐午餐肉？

港台可以攞幾個新聞影片獎
何君堯你得唔得？

諗咁耐終於都諗到點駁 辛苦哂

大家都係響度鳩 up ，請我去立法會鳩 up 唔駛錢呀
做乜要花咁多錢話佢去立法會鳩 up

RTHK係電視台，YouTube Facebook嗰啲係額外資金來源，同炒散冇分必，主要都係收視

點擊得三百萬仲喺度笑人

好撚on9
你十張10分試卷換唔換到一張100分試卷呀？

齋YouTube 3億收視，同埋要請都請燒山啦，收番埋先啦何已完，你最多人睇係扼手條片，你隊左你啲兄弟出黎未呀？

大J?

何君堯領銜主演百萬點擊作品

一萬蚊又點啫
拍埋啲垃圾打飛機片

夠啦

可能拎到孔子新聞獎

洗一萬?
去淘寶買點擊?

3000個毅進仔可唔可以換到一個醫生
叫佢地去做手術塞滿個OT都無一個識開刀

推呢個夠

支聯辦：咁我比啲錢去哂邊

比較想知何妖俾左幾多錢搵人整爛自己老豆老母個墳!

更多人想直接點擊你

做直播拆山墳，有七百萬人睇添

何君堯以為有乜病都唔好去睇醫生
搵10個毅進仔幫佢醫

Title都幫佢諗撚埋
「破天荒」執葉律師竟然落手拆親生老豆老母墓？？！！

10個毅進仔邊度夠1個醫生高分

屎忽鬼世界仔

屌你直播食屎啦
一蚊都唔駛可能過千萬點擊率添
個腦呢

咁醫院搵佢d白衫刀手做手術都得啦，反正都係揸刀，1萬人工都唔洗

呢條友只係做attention seeker,
無謂推呢啲無聊新聞

堯仔

有請大J出黎計下條數 我真係唔識計

點會唔識開刀呢？佢哋開埋槍都得添，不過差別在病人會唔會死之嘛，唔緊要喇反正死咗都冇可疑

扮？真好D

我屌

唔好再講，拆埋個墳都無人理

原來講緊呢個

計咗亞爺背後比嗰啲未先？

大陸求其搵個中國影視委員會頒嘅最有價值娛樂紀錄片獎比佢咪得囉

秒

見到個名已經同黑社會掛勾

10個?會唔會太睇得起佢地

個比喻好正

獻醜不如藏拙

佢又岩wo 迪士尼不如請何生啦

笑咗出聲

原來RTHK咁撚大製作
5.8億淨係攞嚟拍頭條新聞

舉手機器姐
十鳩幾萬請佢，我收1/5請我啦

有冇片

Stop making stupid people famous
拉

Logic failed 但係呢啲係無腦藍絲最鐘意聽

問題
何已完做已議先有呢個點擊率, 請問何完, 薪酬幾多?
如果你係路人甲, 你估你有300萬點擊率

憑呢幕

15:24

我咩錢都冇使
有一個點擊

應該請我

tvb 汁得

如果我1蚊都唔駛，但係有3個點撃，咁係咪即是何已完嘅無限倍？

垃圾真係垃圾
睇你浪費時間
睇rthk學習到

未計做共狗收既錢喎

咁講，全地球電視台都可以執得啦

過到燒生再講

屌你老母

咁似大j

全身心都係戲。Oscar

777一條片用咗幾百萬拍,冇人睇
你叫佢情何以堪

成個正苦啲宣傳費幾百萬xN,冇人睇
你叫佢情何以堪

YouTube界精算師

我DSE得5分，有無人想夾夠30分一齊入大學

仆街，我真係諗唔到呢啲所謂嘅「邏輯」係點產生

pornhub條片10M點擊，不如叫政府俾錢拍AV

你又好似好撚有道理

佢咁講
其實好多共營機構都要執啦

UP咁多除墓不如諗下點幫RTHK升點擊率吧啦

呢條友真係冇腦㗎喎

唔係, 係佢真心左講出黎佢使一萬有幾百萬view 姐

計點擊率我搵YOUTUBER做議員啦, 使撚你咩

即刻攞兩三個獎打臉

10個毅進仔勁撚過醫生律師

RTHK嘅鏗鏘集就攞到獎嘅
何妖用一皮拍嘅片有冇同級嘅質素又攞到獎呢

剩係計點擊率咁不如請大J coffee好過請你啦

真係nmslese style黎，只係識吠同挑釁。

0x30000都係0

好遺憾三個臭皮匠勝過一個諸葛亮唔適用於弱智

你咁勁，cctvb就請咗你做長駐主持人啦

呢集有睇
唔會超過一年

愈高愈難 好簡單concept 拎b升兩個grade難/拎d升兩個grade難？

突破盲腸

多幾個人 夾到爆分都得
想一齊讀醫定讀法律？

Pin this

有時諗黃絲鬧佢
佢愈有利愈得深藍喜歡
佢愈大聲香港人愈無反應
佢係咪會死得好快？
何妖唯一令香港人有反應嘅就係被告入獄
如果要有民意駱主任應該
幫建制送佢一程

2019年，30週年版，建議有時間睇 Full version。

短版都一個鐘，我睇完就無力睇長版了。

咁多人全部報哂佢啦，大家一齊十幾個學位

你咪收緊錢做緊政治show 講到做義工咁

有時真係好懷疑啲野係點樣走上呢個位置

個比喻

何生係721編劇兼導演嚟

BNO 平權聯署，多你一個多好多快簽！

努力過才不會後悔！英國係廢國都好，最緊要平權後更無顧幫班97後！

Petition 寫uk citizen 但係唔洗理，照簽就得！(你而家咪爭取緊囉吊你）

Postcode 可填E17AA

6月下議院會正式投票平權法案！佢地需要子彈！

一個人力量有限請大家幫忙廣傳！

原來只係出一萬請咁多白衣人咁孤寒，出手咁寒酸，唔怪之得俾自己人拆墳

佢份工夠做埋d垃圾野啦 又比咁多人工你?

我一毫子唔洗都可以有10個點擊啦
照咁計 可以一毫子唔洗就70億點擊

劉江華做到嘅野我都做到喎, 點解佢會做到(前)局長

鹹片條條幾千萬點擊率啦傻鳩
改做24小時播鹹片好無

呢個比夠1000萬點擊佢都唔過份

上兩個星期先話20萬
今日就300萬

姐係出一萬人工比佢就夠 咁唔該嘔返多咗既錢出黎

咁都搵到

真係唔知市價原來咁平

何已完幾時先肯關心下你個契仔劉馬車

你係IFC直播跳落嚟，
包有幾百萬點擊，洗撚一萬蚊咩。

首先，佢係一個議員先有咁既知名道，何妖你係有收人工咖(免費宣傳)，RTHK唔單止係得單一平台，你用自己個單一平台同人地其中一part黎比

香港電台唔係商業行先
不同小眾題材都有

人地港台拿國際獎

何已員 你呢？

終於肯認係藍屍金主

咁你洗左1萬蚊睇下有冇三百萬先再講啦吓

何議員真係好鬼謙虛，淨係計佢主演嘅721英雄片都唔止300萬點擊啦

佢咁講，政府機構好多要收皮

樓主pin

其實佢淨係喺條片齋噏
應該一蚊都唔使

中國洗幾多億先得幾多百萬個like

在學警犬: 我溫三日書有10分，你班精英溫一星期先得100分，值得咩？
精英：係你既話溫一年都係10分

何已完肯表演食屎，唔使花1萬，隨時點擊率高過港台

唔想再有手足被黑警自殺？用呢四 8個apps! [已增 iOS apps]

呢啲apps可以避免黑警 link 到你同你嘅online identity、阻嚇黑警上門“被自殺”手足、俾你㩒個制就通知信得過嘅人你遇咩危險，trigger alarm 並附上GPS、自動增加你拍嘅相/片嘅可信性

啱所有人用，尤其前線手足

希望大家可以幫P牌樓主推爆佢同埋試試啲apps

完美比喻

你老母連墳都比人起埋 300萬算少啦

最好笑係訪問陳含賓

地獄版大j 100萬言論

笑死，立法會議員陳恒鑌當咗「頭條新聞」做「頭條日報」

佢真係唔識㗎喎，洗一萬買點擊返嚟？

呢個不得了

借問聲, 佢邊樣野有300萬點擊

仲有蔣秋

呢條片有300萬點擊

好撚野，佢精神分裂！

人地養起幾多頭家 你害左幾多頭家

戇鳩仔自爆買view

老老實實,睇佢既都係想睇佢點樣柒出國際咋

何君堯當晚就係同果D白衫人握手 當晚就出現恐怖襲擊
何君堯 你而家冇事咋

君妖 我屌你老母

全中國只有300萬人睇，其餘13億人笑緊佢ON 9

十幾億蝗先換到幾百萬點擊，

香港幾百萬個香港人，就有幾千萬點擊
仲要有好多節目拎到國際大獎。

佢？換嚟老豆老母山墳自爆

咁交返立法會議員份糧出嚟先

神回

照佢咁講，TVB 年年成廿十女幾億成本，youtube 訂閱先得六十幾萬。
RTHK一年先用左5億幾，就有九十幾萬youtube 訂閱。
咁TVB 係咪要死左去

Block

ching你句嘢好正

咁勁咪搵tvb請你啦

你請班黑社會都唔止10000啦

啊唔係喎 你冇錢比喎

麻煩樓主借一借個位
各區要人- dse散場派選民登記表(已簡約整合)

佢19年先接到黨嘅任務

啱

我都有一千萬個點擊，我一蚊都冇用過，咁不如我去做立法會議員

新聞獎入面既主角

考7年dse攞1

何妖咁都屌打我地
我地要諗諗計.......

弱撚智